覺唔覺四驅既m3先岩飛香港既路

平時脾少少油就飛出街咁

又諗係早兩日屯公CF4

M3 Superchrage

4wd 既bimmer
咁點解唔買c63s/rs4

m5 咪得

要四驅有RS4/ G20 M340i
玩正統M3就係要FR+MT
如果係講Mazda 3就死開啦

AE110

AWD AE110

Swap 2JZ

m5 自己改wagon扮差佬

四驅既穩定性就有用啦

rs5啦
溝女一流

rs4應該200km以上入彎唔駛收油

掃把佬技術卡國際就話啫

Audi RS操控得啖笑under到仆街仲話引以自豪嘅Quattro收收哋油都咁...200km唔收油應該直接玩完

寶馬M完全高幾班

呢個彎應該唔使STi
Legacy已經過到
但係RS5過唔到

RS5嗰條片百看不厭

邊有得比 唔理咩驅山地公路 淨講handling 寶馬真係無得輸 幾球野果D唔講啦 就拎3系黎講 D灣都比所有同級車超班啦（玩開頭碌唔識揸FR果D另計）
咁多年黎又貴又唔豪內飾咁老土都仲係咁賣得 係有佢既原因
其實多好車都唔差問題係無人識欣賞 寶馬勁就勁在D灣靚到個個人都識欣賞

quattro個系統有你地講到咁差咩
坐過rs同m系都覺得rs穩好多

A09

259！

四驅M5 Estate

次次寶馬出新車，啲人就會瘋狂屌知籠話乜撚嘢一世不變

事實係寶馬不嬲貫切實用同造工紮實嘅理念，你全部轉晒mon，唔通揸揸下車仲望住慢慢touch個制咩iDrive冇得輸

宜家新G世代個籠次次睇Mat Watson點chock都chock唔郁，相反其餘兩個B A啲車個籠鬆到chock得郁

不過咁講，啲人一嚟就屌個籠，唔係睇操控同性能嘅話，佢哋只係當車係代步工具，而唔係真心享受揸車玩車嘅人。

既然係咁，何必要專登屌寶馬，去買B A啲華而不實嘅車咪仲好

坐同揸都大分別嘅利申揸過下車仔咁
RS穩嘅感覺可能係因為under晒，你覺得好咬地
但事實揸開車就明under嘅穩同咬地嘅穩嘅分別
FR咬地你會覺得佢穩得嚟個頭好輕巧，一扭就入

出去傾生意就Benz

享受渣車就BMW

追女仔就Audi

我都係得二手a5
所以唔知揸上手點
m系唔會個尾飛出去咩？

bmw溝女仲多人識啦

真心覺得 寶馬傳統雙圈錶板係signature黎
依家轉左對向上升果個電子錶板唔係好睇得慣

BBA三間廠得寶馬先會keep住啲傳統設計咁耐
雖然啲人話新款同舊款差唔多樣，但如果你細心留意下其實每代都進步緊（我認廢話）
反觀Audi Benz嘅舊車，一泊埋落新車到即刻睇到係上一個年代嘅產物，想買二手車嘅人要面對好大心理關口但寶馬就冇呢個問題
內籠，我唔覺得寶馬差過另外兩間，只係近年Audi上得好快，主要係內籠quality好，但維修同二手價就你懂的

牌子撚買車識條鐵咩
車又唔識，一味彈呢樣個樣點解人地有你冇，連個品牌出名在啲咩都唔知
想要部cheap cheap歐洲車代步咪去買Audi Benz囉，成日屌寶馬都唔知做乜鳩

係傾生意 溝女 舒適都係Benz
享受渣車先係BMW

Audi就兩頭唔到岸

rs, 3系5系e class都揸過
軚感最好都係寶馬，直頭係堂軚回贈番個軚感俾駕駛者點繼續轉埋過彎佢
audi就算你揸埋rs其實都似打緊機咁，無d軚感

點解quattro吹得咁勁係因為group b, 條路爛哂先減低under steering , quattro先發揮得最好

香港撚有爛路泥地咩

Audi個定位本身就喺Benz同BMW中間
無論Audi點再進步，Benz點再跑得，BMW點再舒服，都改變唔到呢個stereotype (亦都唔應該改變啦）
高性能AMG M RS另作別論

呢幾年Quattro + dual clutch Audi 真係又快又穩，如果唔係追求個操控感呢啲車真係無得輸

寶馬忠實fans路過
揸左10 年車，bba都擁有過，只有寶馬可以比到人車合一既感覺我，油門/速度比例，呔盤/轉向既比例，油門呔盤傅黎既路感，講出黎好似好虛無咁，但呢啲就係寶馬專注既地方，識欣賞既自然會欣賞

題外話(長期揸寶馬後揸下某講求操控既日本牌子 Mxxxa，真係得啖笑)

MX-5都幾好嘅
最人車合一嘅馬仔
寶馬最厲害嘅地方
316i嘅操控都送足功課比你
Benz堂軚輕到好冇feedback

啱新牌車手揸揸

當波子死架

2000cc 直四乜都夠啦

操控之神唔需要多講
都同BBA唔同class

樓主有無留意新嘅BMW M2

搞掂個死人波箱先，再係咁易壞搵鬼買

前排youtube jacky個講車大陸channel個東京支那仔先叫大家想玩就買m2c

Audi波箱點解特別容易壞？同埋聽講M3 CLS嘅SMG都好易壞

寶馬既SMG 已經係前兩代既差物，係真係易壞，ZF 8速就真係無敵，
Audi 新車有冇好到我都想知，今日係元朗試完新Q5 真心覺得正，車架夠實淨，重心壓得低，車又靜又舒服，係唔知個波箱點，有D卻步

9x 萬呀師兄，我夠知係好野
大陸賣65萬人仔咋

小弟無錢買車仲後生 如果有機會想買E92 M3

曾經長期揸BMW而現在揸緊MX-5既表示認同。

F30 user totally agree
操控一流，軚感好好，但真心唔舒服
同級車同馬力我試過晒真係冇寶馬咁好渣

SMG聽講落track就幾好，因為佢係sequential波箱
一般行街就不了，棍波好好多

太監車
有錢直上3/5系

香港貴到我會考慮3系
如果有錢

但係佢車身短啲 根本係好似M4副engine移植左去M2到 如果M2攞飛香港嘅路 應該係一流